嗚嗚 中秋節真係想講返句好喜歡她😭😭

我係一個善良的人 成日比班女玩弄我感情 我真係變左傷心的人 唉 但今次真係好喜歡她

北上叫雞

感情不就是你情我願 最後愛恨扯平兩不相欠
感情說穿了 一人掙脫的 一人去撿

總之那幾年 你們兩個沒有緣

中秋節想直秋？

我喜歡同性

毒撚到

我認

扑左樓主一了百了

點解 我分享我既生活

做乜鳩

佢on9

liy好能搶口

一齊黎佢

佢冇jer me

說故事

我地情同手足

遲早到你 ，反住先冇死

手足來 反不得

牙賓隻犬黎 ，自華華 黎

食開金莎

原來咁低賤

Liy今鋪非常好波

係 ox子抵死

打錯 係食西莎

唔好比金莎佢食 食死佢

一起反牠?

你會後悔 ，liy 出名25

至少沒25過我

我都25開 但你人人得而誅之

因為你冇價值

你地係 狗狗得而誅之wo

反啦 我最憎佢

好波 反死佢

Yes 我只會針對狗

針自己

以家反你大聯盟有好多人

全部暴聯

係咪牙咩？

Cos
Me
拉豬
N賓
James奔
阿古路
咩咩妹

呢批似反你wo

反你

自盡吧

我撐Ox

屌唔好成日單單打打啦

係咪漏左全體利迷

鍾意女人